\chapter{Conclusiones}

Para finalizar, podemos concluir que el trabajo realizado en la OficinaWeb no solo cubre las necesidades de formación, sino que las supera, sobre los 6ECTS estipulados de la asignatura Prácticas de Empresa. Para que esto quede aun mejor constatado, podemos trazar a modo de resumen un pequeño paralelismo entre asignaturas y competencias del master y tareas realizadas en la \textbf{OficinaWeb}.

\begin{itemize}
\item El uso de Trello para gestión interna del equipo de trabajo y comunicaciones, es algo que está íntimamente ligado a la asignatura Planificación y Gestión Proyectos Informáticos. En el día a día de nuestro trabajo lidiamos con prioridades, checklists, contratos, usuarios y clientes? algo que ha sido ampliamente estudiado en esta asignatura. 
\item Diseño de webs teniendo en cuenta la accesibildiad y usabilidad, este campo es estudiado en la asignatura Diseño de Interfaces de Usuario Interacctivas. 
\item Desarrollo web, en asignaturas como Sistemas Software Basados en Web, hemos visto frameworks y librerías que hemos extendido al trabajo como Bootstrap para el CSS, ademas de la programación web en si, obviamente ligada a esta asignatura. 
\item Requisitos. En asignaturas como Desarrollo de Software Basado en Compontenes, se estudian los requisitos, algo que usamos casi semanalmente en nuestro trabajo. 
\item Bases de datos, han sido estudiadas en asignaturas como, Cloud Computing: Servicios y Aplicaciones y como hemos visto en anteriores secciones el conocimiento de las bases de datos ha sido extrapolado a nuestro trabajo. 
\end{itemize}

Cabe destacar, que la anterior lista hace referencia a las asignaturas del master y no a las del grado, si hubiéramos tenido estas en cuenta, la lista sería mucho mayor, 